TWICE 將發行睽違三年的正規專輯 回歸當晚舉行特別演出！

再過不到一週，TWICE 就要帶著正規二輯〈Eyes wide open〉回歸了，當晚就能馬上看到新歌的現場表演！

JYP Entertainment 今天（21 日）宣布 TWICE 將於 10 月 26 日晚間 8 點（韓國時間），在 YouTube 和 NAVER V LIVE 上同步舉行《TWICE "I CAN'T STOP ME" SPECIAL LIVE》。

當晚 TWICE 除了會表演以 “I Can’t Stop Me” 為首的多首新專輯收錄曲，也會分享準備久違的正規專輯的故事。特別的是，〈Eyes wide open〉不僅有朴軫永、Heize 和 Dua Lipa 等音樂人參與創作，志效、Sana、多賢、彩瑛和娜璉也分別貢獻了歌詞，攜手打造富有 TWICE 色彩的 13 首歌。

TWICE 將於 26 日傍晚 6 點正式發行〈Eyes wide open〉，不過成員定延日前因心理方面的問題而必須休養，這次並不會參加活動。希望她能早日康復！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

牙隱寫咗咩歌

同我既愛歌

正啊喂

9-1=0

即係點

請多多期待

Sexy maybe

咩style都carry到

no..

老撚土

Mina會唔會唔續約

點解你會咁唸？

佢咁摺 明星真係唔岩佢做...
當然我想佢繼續啦 佢咁靚咁pure